屌佢老母臭閪 有人想企圖用聽日派口罩抹黑我哋！！！香港人仲有無腦？

好撚嬲
對家已經開始發攻
亂傳嘅死全家啦

佢想啲無腦市民拒絕我哋口罩
然後畀紅底記者影底
話我哋失民心

就七點
文宣一定要夠強！

無忘612 721 811

又話香港人智商高？
咁撚無腦嘅都可以轉寄？

弱智仔IQ都高過你

其實唔派口罩都無所謂, 反正其實無用
重點應該係宣傳地鐵裏面啲催淚煙殘留有幾毒
危害乘客, 特別係老人家小朋友健康

即係改為呼籲各地轉撘其他交通工具？

仆街！！！大家小心！

弱智藍蛆真係無藥可救

自己帶啦 物資都唔夠 出得黎仲要人地保護你

豬嘴都防唔哂，喺出口叫人搭巴士算啦

yes
然後強調係警察亂射催淚彈先攪到大家無得搭地鐵

呢D弱智野可唔可以唔好POST出黎
人地弱智你係咪要降低自己水平陪白痴仔一齊癲

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

離開同溫層

一早離開左
唔好下下見到對家野就返黎問點算諗點拆
鬥無賴識唔識

如果對家真係派人咁做都好麻煩

呢啲低級流言你都拎出黎講係咪弱智
3歲細路都唔信啦

不推文回覆

屌,之前話咩口罩有大麻都有人信啦
香港廢中廢老其實真係好低智

唔好再活喺自己世界啦
無人信就無轉寄啦
事實係香港仲有好多人睇cctvb
好多中年或以上嘅人士收到依類信息 然後轉寄畀後輩

尋日件事未發生之前
如果有人出post話前線有鬼 一定畀人屌到佢反皮
結果事實呢？

如果流言無用就唔會對家到依家仲玩緊啦

咁無賴係咪真係要搽迷暈藥落去
然後屈返班狗扮我哋呀？

請指教

你先係唔好再活喺自己世界啊
成日話cctvb維穩 有無諗過 佢直播緊點樣維穩 大把人睇到曬黑警惡行 唔係點解咁多街坊落黎屌狗 你估真係靠連登同tg吹雞

旁白點講已經好大影響
選擇邊個cam影邊個角度已經好大影響
大埔亂放催淚彈？ok無問題我哋轉一轉睇示威者點圍狗屋
我自己喺茶餐廳聽得一清二楚
全部人都係屌我哋搞事

班街坊肯落嚟
係因為自己個區畀人搞呀 聽撚到咖 聾咖？
全部都係「受影響」嘅街坊呀
唔係睇新聞嘅街坊呀瞓撚醒未？

我淨係知8.5我塞鐵幾耐
我就畀人問候足全家幾耐
要上返tg連登打個靚J再繼續

你真係同溫層得好撚緊要

完

另外，我唔使你啲弱智打J仔幫我推文 唔好睇到自己咁高
我亦都無推文嘅意思
最好，block撚埋我唔該

我只係講琴日 出面大把cctvb片 睇完先鳩up啦傻閪
可唔可以講下佢直播點樣維穩呀 你咪自己睇下旁白點講囉

尋日嗰個係變節記者張家灝呀廢柴 定應該叫你無知撚？
佢一早想辭職所以咪搞大佢囉
你盲撚咗定點？出面大把post講緊 係呀你就keep哂依啲重點
真係唔知邊個先係傻閪

你咪開個post 「tvb無維穩」用嚟刷負皮囉
我上面一早講撚咗點維 你條廢柴要選擇性睇我無辦法
祝你好運

喂！記得block鳩我呀
我費時再喺我啲post見到你個白卡仔

Skip*